新手木結他whatsapp group

已有2X人
招初學新手一齊討論
唔係個個都想成為高手
自娛就夠請入
高手請入隔離GP
潛水會踢
曬命會踢
想腐皮就腐

你們的腐皮是我的動力

幾時先加阿樓主

填左

重新加人

填咗

只收正常對答

chord都唔識背嘅垃圾有冇資格入

正常人就得

...

格黎group姐係邊個group

請善用搜尋功能

想加個能正常對答的人都冇

屌你老母wtapp你問撚完我無聲無氣
你學咩咁撚大牌阿

正常對答都做唔到
問你唔答人
閱讀理解有問題都仲夠贍出聲
你呢D人收完都係麻煩

屌你
仲要死5P

好在冇加

樓主好靚仔

繼續負評

KEEP住玩了一年唔洗填
距離差太遠

少少野都唔分享
點比你入GP

格黎group係咪姐係我個group?

毒拎之家??

右手大力d

慢慢諗

一日一負評

儲腐皮

太少負評

DEL錯人...抱歉,見到打多次

新中老手只要係廢青毒能就可加入whatsapp group毒能之家:

偽毒可恥

23負

笑撚死人，想學野但就集埋成班新手，成班唔識既圍爐討論條撚啊，點會有進步，討論食女就得姐

咁耐都新手 到底發生咩事

高手討論冇人講野你見個未
我見過好撚多個
仲有邊個話得新手
慢慢FF

收新手JE
有幾耐呀
定你唔知番工人士苦況

巴打我琴日send左電話但你未invite我入gp

琴日得兩條痴線佬
一個玩了15年
一個連自己玩幾耐都唔願答

希望你唔係其中一個

唔係 你check check
我有留言話自己係新手

仲有個話兩年

你自己都話都算,即係你自己都唔覺啦

ok 你標準定到咁緊算
我無時間玩 自學兩年都係廢都俾人當老手

樓主勁令囝

睇了你段片啦

所以呢D野任你UP

個個都話廢
入到來曬命
我真係冇咁得閒理你地

Agger

都唔係我

到底係唔係巴打借自己刀自貼

我想入

想入
自學玩左3年練到樽頸位係咪唔入得
同埋新手入到去慢慢識哂bar chord係咪就會踢

3年入第二個GP啦

暫時都係潛水+曬命冇建設會踢

有人打了電話號碼打得7個字

樓主收皮啦呃人電話號碼嫁 之後又唔加人入

一CHECK電話
就有D結他小王子
點比佢入

年前前夾BAND都話新手...

咁多人唔講學了幾耐

新加

求add 已填入伍form

問又唔答

lm

算把啦你，見係仔就唔俾人

求加

ICON係女都冇加WO
我加人妖?

係D連中文字都唔識
自閉到唔理人問咩
答簡單問題都唔識
又唔想答人
或者太勁叫佢入第2個GP

見你唔經大腦就屈人
比你入GP只會做埋D ON9野

呢個巴打搵唔到WHATSAPP...

死毒撚當撚左自己判官

你叫緊自己個名?

未開始學唔洗入住
學先入

留左

樓主玩左咁多年，幾時踢自己出grp？

就GA LA